香港起焚化爐都係遲早嘅事

屌你老母日日咁多垃圾生產，堆撚爆啲堆填區只係遲早嘅事，所以你起焚化爐都係遲早嘅事,差咗係起喺邊區嘅啫

其實一早應該起返
好處多過堆田 污染比以前少左好多

其實起焚化爐都唔係一件件好可怕嘅事，好多國家例如荷蘭、台灣，起瞓花露呢個技術都發展到好成熟。譬如台灣仲可以喺焚化爐上面整個餐廳

我有個friend住將軍澳佢話夏天啲垃圾味臭到仆街

冇計
政府做promotion做得唔好
市民對焚化爐嘅認識唔深, 以為重係好似堅尼地城焚化爐嘅技術

唔好起係我屋企附近就得，9成市民都係咁諗既時候
真係起碌撚咩

預十年時間啲人出嚟反對
等到垃圾圍城少咗人反對就有機

Sor鳩 肥姐 語音完無細心檢查

香港真係好落後
而且垃圾分類、回收都做得太落後

直頭垃撚圾添啦，源頭減廢做唔到、垃圾回收又低效

回收做好啲
去堆田區啲垃圾都起碼少一半

直接起全將軍澳啦

啱呀
比如話個班每日150個

起喺大灣區